有無人呢兩晚係咁發夢?

呢兩晚訓得好差
係咁發夢

利申:平時唔會發夢 無特別既生活壓力

咪玩啦柒頭

發咩夢